見到曼城贏唔到車仔，睇嚟2018-19英超冠軍都係屬於利記

辛苦哂

binc